21歲女IG識男網友 唱K疑遭落藥 醒目男友及時營救

女子懷疑被網友落藥。一名21歲的女子，昨(2日)晚偕早前於網上認識的男網友，相約前往觀塘一間卡拉OK消遣，其間女子報稱飲用了一杯飲品後感到頭暈不適，其男友得悉後立即趕往現場了解事情，剛巧碰到男網友扶著他的女友，欲離開上址，男友立即阻止，並帶女友往醫院檢查。

今(3日)早上，女事主於聯合醫院醒來，懷疑昨晚所飲用的飲品被落藥，於是報警。警方抵達醫院了解事情，並與男網友取得聯絡，將他帶回警署調查。

IG結識男網友昨赴約唱K疑被落藥 男網友被捕

據了解，女事主為大學生，數個月前於IG結識了一名28歲姓鄭男子，該男子已不止一次約她外出消遣。昨晚，鄭相約她在MegaBox唱K。出發前，女事主向男友交代了行蹤，直至晚上，35歲男友發覺有不妥，於是往卡拉OK尋找女友，當時發現她不清醒，於是將她扶返住所休息，之後再送她往醫院檢驗。

今日醫院的尿液樣本化驗結果顯示，女事主體內懷疑有鎮靜劑，警方暫時以《侵害人身罪條例》中「意圖損害而施用毒藥」這項罪名，將該網友拘捕。根據有關法例，任何人意圖使他人受損害、精神受創或惱怒而非法及惡意向該人施用或導致向該人施用毒藥或其他殘害性物品或有害物品，或導致該人服用毒藥或其他殘害性物品或有害物品，即屬犯罪，可處監禁3年。

Tvb劇情 咁都唔洗比人吊

個男朋友今次冇事，但下次都係會帽事啦，條女慣性同異性出街

雞真係無處不在

咁都比條女出

有仔都上網識人 識玩
btw 帽事嘅

睇到觀塘一間卡拉OK仲以為係XX街

28歲網友 35歲男友

35 21

啲女最叻就係話「Frd黎之嘛，冇野架，你問姐信唔信我啦。」，但最後有事又係要你救。

男友：屌多幾鑊中出即飛算喇，傻閪唔啱過人世

我唔想咁早就見到你呀

頂帽除得咁撚快 一定有古怪

有聲

雞

讀緊u有一個35歲男友，仲私下約28歲網友唱k....
臭雞

我都要識個21歲女友,晚晚中出佢,但出左事唔會負責任,點知係咪我既

開工啦六日子

條仔有經驗

咁都叫醒目男友？
係咁醒 條女就唔會同人出左咁多次街

條仔畀條女去同男網友唱k 甘撚on9都話醒目

癡線，人地都唔係第一次
點知之前有幾多人唔洗落藥？

咁似天仙局

臭撚到

唔俾佢去又話你困住佢

35歲男友應該都係貪卜卜脆姐，
唔係過人世

呢d真係中出即飛

ptgf

依d公廁中出都嫌污糟

G

Ptgf

正常社交黎姐 你問咁多做咩姐 即係依家唔信我啦？

麻友友

唔係第一次個款
條女仲要大學生

似係ptgf唔比扑果隻，點知比人落藥

你邊撚個，使比面你？

另一個post話係男友人，到底呢條35歲友係男朋友定男友人

帽事發生

曝左光
條女無得搵食喇

其實唔係唔比扑，係唔比柒頭牙叔扑

我都係

咁醒目

標題潤條仔

條女都濫啦

睇文字都聞到雞味

條女抵死 好彩有交代行蹤俾男友知

女人就是雞

有男朋友仲上網識仔
今次唔帽下次都帽啦

想問返你邊撚個

35溝到21,真係正
不過條女肯定公廁

真係全部女人都係雞

35 歲食21 歲
真係這些機會呀 屌你老母 !

有錢就叫雞啦 落藥 !?

條女擺明鐘意比人屌/雜交

遲早生野

兩個男人爭玩具

個男友都係擺明當佢肉便器
大家知大家事
有性無愛
男友除時出邊有個老婆

呢單野似毒撚埋單多D 35歲出邊打工個個月課金比家用個讀緊書既女友

好想睇條女個樣

你老豆啊

差十幾年太多啦 條女擺明係思想極幼稚個堆 中意玩 條仔一定無咩錢個種